沙田空投兵 馬鞍山輕騎兵 黃大仙狂戰士 將軍澳係？？？

有啲期待

祝大家武運昌隆

係將軍？

期待

復仇者

仲有葵涌呀

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

自由發揮

葵涌近戰兵

港女既大將軍

天水圍呢？神速兵？

黃大仙係神將，聖騎士有大仙庇佑

哨兵
一吹雞就衝哂出黎

將軍澳和理非多
我諗都係詩人

做下斥候，傳令兵都好呀

將軍澳暗殺者

聽日仲有西環呀

屌你，笑左

馬鞍山撚狗師

葵芳劍士

撚咗三日

仆街 我都要為我嗰區爭氣

將軍澳多單車手